不如FB開個channel開Poll 即時問 市民即時投

第一
睇直播既都過萬人 有一半人投都好夠
又唔洗怕大台問題 但我地人數一定要夠

第二
點解唔係連登呢度開po投
係廢時人地話得連登既聲音。

第三
可以建議記者係會前先send定問題過黎
網民盡快回答 假若記者臨時有問題或者追問
到時先set時間問

Facebook太多5毛

連登都叫做要isp麻煩D，fb全世界五毛，ac又可以鳩開，得萬份之一都玩殘你